[好運三生好運] 四月十九日沙田混合十場暨皐月賞賽日討論區VII

馬PO精選龍虎榜:

火屬性比卡超 167
人一世勿一世 143.5
Win神Ho 126
寶高 72.5
單挑冠軍 53
中出大俠 29
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
Priestgod -2
玖寶 -4.5
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
波利 -27.5
金仕芬 -28.5
張繼聰愛失踪 -40
超能量化歡騰龍駒 -40
最強藝人吳宗憲 -40
晏菲路8號 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
烽煙 -46.5
睇書 -55.5
新力必 -63
23_香川真司 -73.5
奧書 -80
なつめみお -80
Waikuku -80
福逸 -102.5
星宮一花 -103
我愛金世正 -107.5
貓蛇 -120

19/4 馬PO精選

R1 喜多樂（超能量化歡騰龍駒）
R2 霹靂狂龍 (睇書)
R3 嘉喜旺 (單挑冠軍)
R4 福威勝 (福逸)
S1-1 里見旗幟 (poli)
R5 超然 (烽煙)
R6 奪速 (中出大俠)
R7 年年豐收(win神Ho)
R8 旋里多彩 (冼毅力saint)
R9 鞍歌 (不加思索畢加索)
R10 至尊高陞 (奧書)

vs

R1 友盈有款 (なつめみお)
R2 金如意 (Priestgod)
R3 翡翠福星 (貓蛇)
R4 好運 (人一世勿一世)
S1-1 黑水晶 (我愛金世正)
R5 恆駿寶駒 (bogo)
R6 愛添勝 [梁家俊 (無傳承)]
R7 再大大 (一舖成名)
R8 公証福將 (.0.)
R9 好吉利 (新力必)
R10 高大威猛 (跟方駿暉贏大錢)

Lm

第一組點輸

真係點都要賭賭呢隻

今日未必得閒計分 煩請其他手足代勞

嘉喜旺對18馬膽 派錢

運來寶兒

有頭4都比你做威水

勁瀟灑定友盈友款

精選直前

友盈有款

賭冷門就係預左睇低一線架啦
記唔記得天賦威力點爆啊

會唔會頭場兩組都冇

WIN姐俾高大威猛福威勝

友盈友款有睇上一場點跑
今場點可以唔買

未開跑post7

你不如話百勝福星

反手隻1?

衝PO 10

唔反手

仲要課閘都幾好

一組gel得

我留意左你地一排

我發覺上面果組好撚燈

2組

最後召集

唔好玩啦 暴風俠認真跑一定贏

但死肥鬼成日唔認真

係咪睇佢操練積極所以揀佢？

潘雷準備頭三場撚狗 撚到賭仔飛走晒就認真

我記得上次暴風俠頭馬，連登係有人識馬主而放風win...今次有無

今日有冇燒黃紙精選

係，一落班蔡頭即刻摸實
睇埋課閘好似有啲進展

屌你老母

金錢炮

我見黃以文都有tip 佢

冇左必SIR
馬POST 執9左佢啦

冇錯

罷賭了

當金鎗咁騎

唔討論了

仲有福蛇

我已經買左廿蚊wp

張基勁中章名心水大道至正

頭場做下愛先

Gun

利之喜

Gun左

凱旋戰士

頭場就做？

個個都負數濟咁代表d咩

友盈友款點輸

起機

狗餅大戰都唔爆幾時先爆

通常頭場都有史卓豐

想跟一組

心水分享
R1 利之喜
R2 福善

餘下場次為收費料 tg 新力必查詢詳情

福善 1800 gel定都得

同路

勁瀟灑試試佢，搏賺慢步速C+3 2疊

有線幾時踢走山翠絲？條友好撚煩

做左頻道會員有冇電視框？

屌 博下金銀城

求神拜佛

開心大師 友盈友款

R1 3.4.10

唔使做直播？

峰煙SIR 大注大注打落去

半棍田雞了

10落飛

第一場 5班
你地真爛賭

早幾年記得逢親落雨就想早走

烽煙蛇打到著格

仲要Allin

你買左邊隻

運氣話黎就黎
運來寶兒

phone in 四起

6 8 9

講到你唔賭咁

醫生雄星 GOAL!!!!!!!!!!!!!

搞撚掂

一組勁中W

田雞笑撚死

一組goalllll

田泰安真係好撚嘢

屌你老母田狗痴撚線

張基又中

乜能野喜多樂

點輸

利之喜goal

4疊

全程四疊

田雞

嘩 條q派錢呀

屌你老母田雞

隻NIGGA落重飛全程四疊

臨場大腿内側流白汗的馬忌投注，這類馬大多出現緊張情緒，順帶一提，有人問為何馬的汗液是奶白色的？因為馬匹打了蛋白補充針，故此汗液便呈奶白色，而大腿内側汗腺比較發達，所以當馬兒緊張時會出現大腿内則流白汗之現像。

波建士廢到呢。。

頭場新力必 500k 利之喜p 有人跟未

4 9 好分到呀

係咁講錯馬名

條友真係傻閪嚟

一組今日癲撚到....

屌你老母飛撚左隻4 兩條過關咁就無左

垃圾都落

一組靠你地carry
後面好似追唔到

4 9竟然有400幾

田雞49蚊笑撚4

9-4-1

腎仔call錯利之系

玩咩 拉西 暴風女孩要入面

寶高貼喜多樂都無人跟

Gel三叠第二

以為田雞會搶

2檔

有 p 算係咁

包大尾

搵岩隻9膽 無利之狗

潘狗第4

1對沿途3曡包q

擺明有得後追

笑左 田雞落咁多飛成程望空收工

寶高=基哥

波咩事

咁就衰咗

利之喜檔位換賠率

有乜問題？

跑咗1800米

丁冠豪今日d馬幾好

屌你老母潘狗
跑第4我條q

睇黎今日係A組先下

結餘: $ 0.50

賀年暫時都係蛇

利之喜開個靚頭先

屎卓瘋之前點解食晒屎咁撚樣

又無入錢

1組反底？

轉數快

跑得好啦,隻馬係咁多

買左p 屌

馬會又贏

潘頓又無

史狗3年後應該會係騎冠

得$18。點起機

見到馬po精選skip咗
得1-4 pq $59
屌你老母4-9 pq $130
9p $25.5
4p $28

又cashout

買左佢同喜多樂pq

咁都有得屌？
利伸反拉

我見賀蛇飛左隻4

賀銘年唔差

下場買7俊追數

咁唔信精選

潘狗臨尾打都唔打 齋推
如果第四都冇埋會唔會比人問話

咁你買得大好多

隻馬本身唔差

19/4 馬PO精選

R1 喜多樂（超能量化歡騰龍駒）W $90，P $25.5
R2 霹靂狂龍 (睇書)
R3 嘉喜旺 (單挑冠軍)
R4 福威勝 (福逸)
S1-1 里見旗幟 (poli)
R5 超然 (烽煙)
R6 奪速 (中出大俠)
R7 年年豐收(win神Ho)
R8 旋里多彩 (冼毅力saint)
R9 鞍歌 (不加思索畢加索)
R10 至尊高陞 (奧書)
W $80，P $46.5
= $126.5
vs

R1 友盈有款 (なつめみお)，輸
R2 金如意 (Priestgod)
R3 翡翠福星 (貓蛇)
R4 好運 (人一世勿一世)
S1-1 黑水晶 (我愛金世正)
R5 恆駿寶駒 (bogo)
R6 愛添勝 [梁家俊 (無傳承)]
R7 再大大 (一舖成名)
R8 公証福將 (.0.)
R9 好吉利 (新力必)
R10 高大威猛 (跟方駿暉贏大錢)
W $-10，P -$30
= -$40

唔會

可以答你 唔會

二組cup硬啦

唔識賭了

竟然咁正氣有p

無第三都要問啦

史狗呢排

有大蛇係後面追

一組咁快開齋我好大壓力

呢句真 下場變大熱

賀年蛇place過過過

笑死

一組走地W: 1.3

利之喜手足

2膽拖 4 9
咁就gg了

跑能到出黎咪唔差囉屌

所以我咪奇怪
攝入面都有得屌？
係咪輸到忽咗

咁都中就慘
我34場早飛place過關

唔怕生壞命

最怕入錯組

三年後既騎冠
我覺得係佢了

牙拉呢場好有心機跑啦，隻馬可能真係退左，肥呢隻去馬ge
暴風入位，皇圖wp 有馬房過關飛

田雞仲衰過啲大陸狗騎師，一路4疊都夠膽

都係前領馬有著數

擺明有心搏啦 二檔出閘仲想點

發覺睇書蛇同黃以文有路
黃以文又係狂龍次選

二組幾多 all in

石屎地唔要佢啦

騎得好啦

佢咪睇書蛇

你一組 輸硬

凶多吉少
前置利內欄

7.0

內疊似有著數
精選直前都追都第5

最後金錢炮第幾

真係莫雷拉係原罪

飛出去嘅話咪同友盈友款差唔多位返

有跟開應該知隻馬出面衝係好過入面攝位

之前2,3 檔都咁跑

牙康=睇書蛇=乜Q博士

2檔c+3唔通學佢老死咩

佢勁中架

金如意會唔會變大熱

邊度有投注站

pm ed

前日仲諗住金如意有8倍開跑
5倍咋而家得

paul so個仆街終於兜完

@精選組

潘騎國d馬係咪上力d

咁你賭唔賭呀

賀年都幾吸飛

上星期都係咁 之後俾人反cup

第二場好難買

上場已經近

我就唔賭啦

今場

今日c+3 佢跑內檔點fing出去

隻1仲有冇兩腳呢

自然力量啲飛慢慢落緊

睇書蛇果組點輸

好撚多飛 金如意

跟馬po精選

一早落定哂，好癲

睇書蛇準備帶領一組拋甩二組

超多飛

係唔係應該跟返少少 企到好硬

真係盲都睇到試到準哂

事勝意會唔會爆

Look Book Sir eat something full of power

怕佢俾人頂

R2點賭 完全冇頭緒

福善當福逸買

金如意係咁up頭係咩意思

呢d馬 咁熱 點買 1800變數太多

Yes sir

7囉 潘應該仲想騎福逸架 唔會玩野

何妖有冇同路

要追搏神州仲好

試下D GEL夠唔夠硬
馬鬚無乜用郁話就一棍

我最後決定買自然力量P

玩唔玩野 都係潘架啦 關咩事

有冇尖子同路

3歲仔1800

7/10

早飛大熱

岩架喇
買多d 啦7 頭

精彩千里 (2win)

精彩千里輕鬆

尖子

想一棍福善 但鞍上人

Linda今日好醒神

大摩點同馬王輝比

低班1800點都有隻冷p

又捐錢

好野黎
味能盲反

陳蛇冇人要？

福善X福逸孖寶

駁唔到

試哂1800

皇圖

即飛

3號
睡眠攻略

翠C : 狂龍幾大風，幕後幾有信心，唔係20倍馬

輸多過贏

合埋眼當與龍共舞咁買

開心日子

長途馬底短途減曬分係時候上了

講真唔買paul驗腦

硬地喎金日

all in 位置囉

睇書咪翠C

好怕福善鞍上人

信精選

另外12個要問話先得

gay gor經常太長氣，但Kit又唔敢打斷佢

轉人真係唔係好明

點睇

用把口交

最後機會

如果一組咁都輸既話我真係會吐血死

最後召集先真

唔信啦 贏完之後隻馬廢曬

今日中山利前置

騎果個今日安樂死

臭撚來

你做哂威水啦

後面好多大蛇 驚閪

吐定先都得

1 同5好似都係前置

阿敬贏 佢騎輸好冇面姐

一棍p

4-14 信精選

W係威啲

同紹仔合作開，比馬佢威

留名潘狗p都無

買我馬PO精選

欄主圓沙田強陣g支下啦

Zac purton

驚閪咩，望下對腳就唔關佢事架啦

型撚到

有無醫生介紹定

睇Paul So部署
金如意係呢場
贏唔贏到就好難講
但睇部署就係博呢場
應該有place

4-7做愛算

隻馬彎咗啦

二組大蛇
跟

唔會， 7似頂到尾大熱

單蛇玩到咁熱

繼續年賀銘年

4578 互串整條1蚊四重彩

5唔算好前

細注啦 呢場咁多閪馬

通常精選一隻有一隻無

寶高準備大注狂龍

希望陳蛇呢場生性

神州福星咁快落

感覺賀銘年會好似前幾年既蘇兆輝咁
可以同潘雷鬥下

買開再貫14

上次彈泥閘快放到尾贏完
退左料減分
再等下先

好煩，邊個又打到綠格

一棍

不過提番高伯新今季得1匹馬贏完再出入三甲，就係馬王

14逃

一棍狂龍

閪手

福善 神洲福星

數據提醒：
潘頓高柏新合作，5倍樓下馬，4隻2W1Q1P
#數據馬

R2 霹靂狂龍 (睇書)

R2 金如意 (Priestgod)

求其
R2 事勝意 50
R6 舉世無雙 50

開心日子隨時ready著燈

14p 6打到落4.9 on9?

連囝又贏

14啲p又落

RIP

戒賭

03......

咁前期都咁傻豬

陳蛇

潘3叠

狂龍走去跟前

陳蛇贏未

潘頓

包尾屌佢老母

On9

金如意隻馬咩事
由頭對到落尾

火車騎到碌撚咁

呢場D形勢好撚癲
屌你老母買果D唔係3疊就4疊

屌你老母潘狗

潘頓又嚟 好撚野

何澤堯真係腦生草

福善直路真係唔騎

欄主圓沙田有打疊

關鍵時機攝得咁鬼靚

雷

方嘉柏贏完可以再贏

今日三疊有錢執？

係咪傻架沿途三疊

有冇騎過

14檔埋欄

蔡仔燒乜9

今次隻馬咩事

何妖落飛仆街

金如意 係乜撚野事， 全程 發生咩事????

潘狗一比人頂3疊望空入直路都唔洗預佢會打下

又拉馬潘狗

Jump

中咗 2 5 位置Q 輸番潘個P

屌你老母死潘頓

何澤堯趁地淋

唔中唔使戒 恭喜

真呀 4,7又外 14放 8慢閘

輸到

跑咩

又同路

我睇左d乜

好幾隻馬成場都唔知跑緊乜

增程沿途三四疊點會同你騎

蔡明紹
你擺前做乜鳩

14檔埋欄冇野講
成班垃圾騎師

你個名

2檔慢閘 直路又塞

又同路輸

不過呢場騎得最ON9 一定係何妖
金鎗六十咩屌你老母

多謝堯

蔡明紹仆街墮馬死啦！！！
反上馬拎去跟放！我屌你老婆屌你老母屌你阿妹！

14檔輕鬆埋欄 二檔八檔果啲黎搞笑？

19/4 馬PO精選

R1 喜多樂（超能量化歡騰龍駒）W $90，P $25.5
R2 霹靂狂龍 (睇書)，輸
R3 嘉喜旺 (單挑冠軍)
R4 福威勝 (福逸)
S1-1 里見旗幟 (poli)
R5 超然 (烽煙)
R6 奪速 (中出大俠)
R7 年年豐收(win神Ho)
R8 旋里多彩 (冼毅力saint)
R9 鞍歌 (不加思索畢加索)
R10 至尊高陞 (奧書)
W $70，P $16.5
= $86.5
vs

R1 友盈有款 (なつめみお)，輸
R2 金如意 (Priestgod)，輸
R3 翡翠福星 (貓蛇)
R4 好運 (人一世勿一世)
S1-1 黑水晶 (我愛金世正)
R5 恆駿寶駒 (bogo)
R6 愛添勝 [梁家俊 (無傳承)]
R7 再大大 (一舖成名)
R8 公証福將 (.0.)
R9 好吉利 (新力必)
R10 高大威猛 (跟方駿暉贏大錢)
W $-20，P -$60
= -$80

大船沉哂

狂龍，金如意，福善，自然力量

以為上場田雞已經夠蝕，原來何妖仲勁

呢場兩組都無影

金如意跟唔到定有野

好彩有追寶尾

笑死 鎖左未？

屌你老母臭閪贏完場打毗閪到而家都算 classic

14檔埋欄 7,8檔3叠

潘
我拉

8檔果個賤種騎師黎嫁嘛

潘狗今日又出黎快踱一圈

貓蛇做乜唔燒呀
搞到我都冇買，屌

雷西外檔次次成班都比佢埋欄
馬場大龍鳳

拉全有P 2/10

啲賤種騎師真係好撚煩

輸到仆街 求水

金如意 笑撚死 垃圾馬

俾返華人一哥陳蛇啦

何妖真係狗都不如
仲諗住呢條畜牲今日去馬

蔡明紹頂乜春呀

雄龍搏殺

雄龍點然牙

火車騎唔掂隻馬

咁話自己個女

2檔都係

你睇下割撚呢D垃圾
3檔3疊

買佢諗住追一段，騎到咁真係好野

真係狗黎

屌你呢場隻翡翠福星叫人點買 又想拉？

潘好波

allin左福善，點解影都冇。

買晒潘狗8場 w p
是咪要驗腦？

5p

真 屌佢唔知騎乜撚

最垃圾一定14 燒乜9
加洲就一定好快架啦
俊又係
咁快唔使咁早上啦

唉 仲買唔買潘好

潘尾場先開工？

紹菜騎法好有問題，點會擺前

潘撚狗

係

熙哥下場威震天生性一場ok?

翡翠福星
拉完可以再拉

今日落飛即死...

9檔嗰個真係腦生草 on9

貓蛇我撐你呀R3

一場馬經條友亂黎 正到

貓蛇會唔會又針

點解次次大龍鳳都係比莫雷拉贏

被查詢有關「福善」的表現時，潘頓表示，坐騎於起步時失蹄，他覺得坐騎在失蹄時或許踢到自己。他說，「福善」在接近千四米處時在沒有遮擋下走外疊後外閃，沿途動作欠順。他說，他於接近九百米處轉彎時數度用鞭拍打坐騎肩部以令坐騎保持位置及以較佳走勢轉彎。他又說，「福善」持續外閃，七百米處前須受催策。儘管他催策「君臨大地」，但坐騎於跑過六百米處時開始墮退，由於他覺得坐騎或流鼻血，因而在五百米處前數度檢查坐騎的狀況。他續說，「福善」於轉直路彎時持續墮退，而由於坐騎已洩氣潰敗，他於最後三百米收慢坐騎。獸醫於賽後立即檢查「福善」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為「福善」的表現難以接受。「福善」必須在轉彎途程上試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

冇左呀割好難

賀蛇隻對面直路已經要比

真，去到最尾隻馬無晒

永遠blacklist潘狗 贏梗都唔買

@睇書

You idiot

點會比拉攝左入去 神洲

明駿之星 翡翠精選 關鍵時機
賭馬假撚到。。。

何妖六爺今年有冇贏過馬

最慘佢燒到我隻加州無p呀屌

佢以為騎撚緊金鎗六十 要望空

獸醫潘頓dllm

針哂

上ifc重刷囉

改少咗個

仲話當與龍共舞咁買

18馬膽 鑽飾神聖
今次加左7磅內檔
唔好以為史卓豐唔得
今次有d賠率值得博一博下

章名怒屌潘頓，話巫斯義上身

Sor

追尾寶

嘉喜旺點輸 唔好玩

又追

睇書又針

真係弱撚智架條仆街…
買親佢都唔撚用原來嘅跑法，都唔知佢做乜撚嘢

你貼舊果張啦

仲有無人信潘？

[b]當大家屌大潘時，翡翠福星就會大勝

利申 貓蛇Fans

睇書咁就冇左3單既錢

潘狗今日可以飛

12-14檔頭3番，入面個堆拎哂去做狗餅啦

入錢啦

咁多人反手賭潘仔

咪係 有威水唔做

呢鋪真係要食X

翡翠福星

係咪無人買潘？
到我買

牙佳tip咗

呢場做愛Q搭隻陳蛇 gel

日日靚輸夠未

好吸引

未撚夠，我等多等

最垃圾一定係蔡明紹條7頭
成撚日無啦啦轉跑法
釘佢牌啦，還返個牌比賴維銘好過啦

好想買idiot

千八我就係預佢有多200米可以攝
佢就同我走去互頂

催策其他馬

潘狗上場擺明唔去

轉左人
龍城猛將 抵玩D

輸埋呢場，下場賠率似

小注算，上場牙佳重心呢隻跑第四，嘔撚晒死

落班 影響大局

gun

臨尾接多單填一填數

跟我賭1直接收工

陳蛇求你生性

放唔放都唔知

跟你賭直接收皮

想去陳蛇how see

想要陳sir 求屌醒

好過食屎啦

連達文3win

阿佳:翡翠福星上場都好囑目架啦 個騎姿

奧書蛇win撚夠未

一早知啦屌你老尾而家先講

屌 又要入啦

91倍

18馬膽翡翠福星

基本啦

20

阿康：隻馬表現唔錯

好撚搶口

威震天 陳嘉熙 你贏牙

派未

80

何澤堯慢閘 潘狗三疊 勝出練馬師：方嘉柏

終於贏啦

你鍾意上嚟攞下彩咪比你攞下彩囉

3條撚樣都仆街黎

何堯騎好少少贏啦

含淚買idiot?

等緊寶高蛇派

上次過咗隻金地落去
屌佢咁樣都可以無p

赤火神龍團隊出黎未

放到未？

追撚左兩場屌啦屌

@會員玖寶

Bosskin果隻點睇？

關鍵時機已經見識到勝完可以再勝既威力

上浦福滿有冇人要 但上場完全冇走勢

我手足睇書又-40

波仔呢場得唔得

-95.5

有

贏 lm

有得JER好JER

陳嘉熙 fans club

呢隻都似

14拖老苗兩隻好過

跑埋尾場潛左啦

5-12-14

潘狗今日既表現
睇黎貓蛇又要-$40

大船威震天？

貓蛇就死

緊係騎放頭馬
唔通叫佢騎後上

日日靚

因果關係調轉左
係因為貓蛇揀左先輸

唔好玩啦 點輸

多過1200米都唔會要陳sir

又jer

好吉利仲熱過encore 寶高唔好咁大注啦

改名喇
我對潘頓無抵抗力

其實陳蛇好靚仔

上浦福滿

你都有修

陳嘉熙生生勝勝今場

1,14是撚但開隻贏就夠

會熱過超能力

出到閘再講

陳加波等於中

識貨

第2？

潘頓騎王17倍

唔好呀

威震天

識野同路

上浦福滿冇p我係狗

呢場我睇左
除左6 9其他個個都有份貼

idiot

熱過4.6

好似庇護工場d同事

醉璦嘉熙 <3

其實吳嘉晉都靚仔
唔通靚仔既都....

你D同事

歧視？

似庇護工場d同事

貓SIR 有冇睇

喜加旺+ 威震天

真係想pin呢個

咁你鍾唔鍾意官仔骨骨既騎師

綠格陳蛇

莫雷拉1.12騎豬

最尊重你地

我買左6P

啲綠格追鳩住我

唔鍾意官仔骨骨嘅講馬佬

Respect ， ok?

基哥500k

陳蛇又落重飛

屌 同。。。。

無落雨

陳蛇落飛最後召集

基哥臨場行頭

一陣大注變大熱

邊個咁重手牙

多...多射

打到落大熱開跑

無得駁啦 拿蛇 = 張基

基哥中左頭場後面場場冷頭

你成班老4

54

田狗回飛， jump

紅格

賀蛇爆佢！

最後50米數數先，贏3.4個馬位到啦 係你啦陳嘉熙

一棍左呢場了
頭四場定生死要提早了

威震更好撚大汗
出哂水
唔通係因為比陳蛇騎緊？

陳蛇大型落飛計劃

方鳩拍要賭馬落雪都去馬

邊隻？

見到陳蛇咁型出晒水

陳蛇都重飛

傻撚左

陳蛇都落大飛 咩世界

等佢變大熱 大船

D白色野係咁流

14 濕鳩晒

基哥打到落52.5，想點

馬post世紀大船

發財寶

BOUNCE BACK大撚哂咩

興旺陳大注

皮具之星

獨贏得返30蚊！

試下先

3-14

4

你班撚樣痴線
買咁撚大，我地呢d小馬迷點玩

鳩買

出到閘冇人燒

一放到底

世紀慢步速

赤火神龍尾2

捉都捉唔住

陳蛇步速王

陳嘉熙！！！！！！！！

開q

全世界做比陳蛇，咁有愛

威震天贏牙！

中頭關

終於贏

波仔有無？

華人一哥 陳嘉熙

坐穩就掂

雄龍咩事

連啲飛都比愛佢

屌你老母閪貓

貓蛇壓線贏左

屌你 坐穩就贏笑到仆街

潘狗咁都第3

我陳發揮一絕 坐穩咪贏

貓蛇唔洗針

貓蛇 88

挽留貓蛇

有第3 想點

陳蛇勁撚到

咁撚易賭 陳蛇goallllll

都幾好衝

陳sir

到我包艇

6 12 qqp 易撚到...

興旺陳派？

坐穩就贏

步速慢到，針

拿基比愛佢

華人一哥

屌 我專登睇一睇
一額汗

yeah

步步贏 係輸一步
屌你老母潘明輝

唔怪得知陳蛇敢出IG STORYBOUNCE BACK
真係夾好哂比場頭馬佢 坐定就得

慢到咁步速

田雞隻狗係咁多??

好撚彩有p

贏場馬都屌9潘明輝

icac

貓蛇影贏

道歉未

屌你老母！！！ 係輸一步

屌 on99 好彩

Bounce佢老母又黎全城唔放超慢步速

悅目星光唔搶，美麗天使唔搶
你老味賭埋我個份

今日d馬好撚假

陳蛇都識贏馬

想知點解呢場又係8檔 但潘頓埋到欄？

屌你老母啦

恭喜貓蛇正數
車公好撚靈呀！

暈暈地 有膽沒腳

再留後啲先追丫嘛 兩個大師父wo

屌 我1-12位置q 差小小輸 死潘狗

想改名做 陳家熙（反彈）

兩位師兄咁撚錫師弟

屌你老母嘉喜旺

日日靚
何妖仲有冇人足奏

邊隻
掛住睇潘狗點跑冇理其他

食撚屎啦潘明輝 走上黎唔知想點

笑撚死

全世界造比陳蛇喇 無得好講

本來好和味，咁樣輸最後一步，依家渣都無

Team A終點前慘被Team B擊殺

坐穩

咩何澤堯麻煩收收皮先

脫離榜尾未

潘狗轉彎比皮具之星頂死左

屌你打到綠格下個月唔使返啦

same

慢步速已經假，無人搶放

識波

cls 2注50k

利害了牙佳

雄龍輸咩連p都冇

難怪綠格

拿蛇我了

原來係佢

我頓係咪食撚咗屎 我個w無了

想改番名做陳嘉熙

拿蛇打撚到綠格

興旺陳嘉熙

呢句珍...反收購返熊貓做老闆啦

500k

基哥真飛
不過揀兩隻好似揀14

屌你老母潘明輝 中間走上黎又過唔哂 想點撚樣呀

2注500K

步速慢到咁 潘狗咁都衝到個p算係咁

何澤堯繼續拉馬啦，陳蛇要上了

我了

幾時先可以改名 佢場場都係咁

潘明輝食屎先啦

得返60蚊

牌仔騎放頭馬唔搶癲撚到

呢條垃圾

姓潘邊有好人

6-8 qp就咁爆咗

屌你老母潘頓 讓返個p比人啦屌

美麗天使走光？

呢個步速真係群星拱照姚本輝

大潘第2同第3場騎法真係好撚大分別
第二場求其 推幾下就算

第三場明顯贏唔到都死打爛打 打過第3番黎

點撚樣捉呀

頭先屌鳩條女
佳: 咩叫咁跑都贏 ?全部人睇到咩?

假

買潘狗q拖陳蛇同拉
腳中哂

原來四重咁好分

好運咁撚冷

榮冠大道14檔唔搶

拱照陳蛇姐

潘明輝走一半唔走一半 唔知咩諗法黎

威哥落重飛去馬果時都差唔多

對唔住跟左既巴打

第一場又咪係 屌

泥地

收左錢

屌 原來係牙佳

單蛇同貓蛇會唔會做宿敵
咁樣擊殺

啄贏
我都毆咗位置

大船記憶猶新

夜泥專家拿基

19/4 馬PO精選

R1 喜多樂（超能量化歡騰龍駒）W $90，P $25.5
R2 霹靂狂龍 (睇書)，輸
R3 嘉喜旺 (單挑冠軍)，輸
R4 福威勝 (福逸)
S1-1 里見旗幟 (poli)
R5 超然 (烽煙)
R6 奪速 (中出大俠)
R7 年年豐收(win神Ho)
R8 旋里多彩 (冼毅力saint)
R9 鞍歌 (不加思索畢加索)
R10 至尊高陞 (奧書)
W $60，P -$13.5
= $46.5
vs

R1 友盈有款 (なつめみお)，輸
R2 金如意 (Priestgod)，輸
R3 翡翠福星 (貓蛇)，P $18
R4 好運 (人一世勿一世)
S1-1 黑水晶 (我愛金世正)
R5 恆駿寶駒 (bogo)
R6 愛添勝 [梁家俊 (無傳承)]
R7 再大大 (一舖成名)
R8 公証福將 (.0.)
R9 好吉利 (新力必)
R10 高大威猛 (跟方駿暉贏大錢)
W $-30，P -$36
= -$66

留返今場去馬

黎拿基

隻5
10倍都守唔住

沉

想追多次

屌你老母找數
10抽2食粉果

何澤堯學下陳嘉熙啦

有冇師兄有做紀錄 雷狗停賽 潘狗成績如何

隻馬外疊搶口留唔到咪走上去
跟上去覺得唔夠威震天快咪縮返後一格
佢唔咁做直路咪仲斷得快
相都唔洗影

幫蝦蛇留名

金鎗六十換人騎啦

有冇人派我
買唔撚到我頓陳蛇pq

要買了

哇 二組係咪食咗屎呀

同平時一樣，一係獸醫，一係贏甩

無限商機同堆gp馬跑咗課閘就10倍都冇

我冇撚咗呀

幫福蛇留名

大家唔好買潘明輝 撚樣黎

貓蛇幫第二組開齋做威水

你頭場50K 9倍WIN 派乜鳩你

見佢咁後 以為佢P都唔要

中山六七八疊入彎終點返哂黎

佢今季算係咁

貓蛇好撚搶口

第四選勁

今場唔係咁

r4點賭

帶左眼罩 放頭 跑得好撚對路
陣間仲落飛 就唔抵賭 就睇多場先

咁難得今日唔係燈閪
Gel陣先

好運無人講想要了

搶到分就係也文也武

最後100米爭3個馬位都啄返個p

貓蛇有冇多謝埋二組PLAY MAKER

你講完 抵賭返

泥地仲要成個造馬集團真係意興䦨珊

今季騎得好過何妖條柒頭喇

係 好撚癲 潘頓呢啲情況應該會撩兩撩披都唔搏

駁唔到 咁樣讓個p比人

丁仔今日博殺

鑽飾神聖呢D真係可一不可再
賺哂快步速+濕泥

嗰兩個

跟泥地王拿蛇賭執錢

呢隻馬上場太多人注視
今場砌到尾再輸 上場咪可以抹左佢話隻馬唔係咁叻囉
呢D好撚基本劇本

佢傻撚咗呀潘頓同潘明輝調轉咗

寶尾

睇開啲啦
呢場唔怪得哂佢

講得啱 但受傷嘅點解永遠都係我

以後買陳蛇前記得刨埋佢IG STORY

複雜條撚咩蔡俊燈，邊隻落飛咪贏

想問IDIOT開左邊隻

今日起孖

係咪無介紹錯

只可以講你係輸運
你揀馬冇揀錯 但係跑馬就係咁

呢組太強不了

好彩贏一場only

今場容天鵬楊明綸

J2話隻5唔吸引，可以要了

跑之前唔好咁高調貼埋飛咀gel gel問點輸喇

仲未起到機 好嚴峻

仲想賭潘明輝 是咪不智

+1

陳蛇勉勵港人團結抗疫，發揮獅子山精神

唔要為食格格係咪要驗腦

Thxxx

好過陳蛇

呢隻要上1800 2000先岩跑

墮咗機 點部署

呢場同派比莫雷拉有咩分別

勇敢皇者

八太子轉灣走先，為食同福威勝後追不及跑2 3

3!

屌你一陣又中幾千蚊孖寶 幾十萬四重

我已經係地底了

我陳去馬=會出ig story

今場支持第一組

陳蛇反饋馬po手足

我拉今次有無做運動

為食格格點輸

何妖都揀
傻撚左牙

留意到興旺陳日日唔上來9up而家係度也文也武
巴閉啦

陳蛇反包皮啦屌

無限商機

同嘉喜旺一樣
初段被頂外疊之後走上去
最後100無以為繼p都冇埋

真，23蚊賭身家

我今日有丁點點運
講真 企返直個人 係多運啲

實係無限商機

為食格格

頭先覆左佢story陳蛇好波 華人一哥

贏大錢係咁

好運

1800都得，會驚你1650?

吉金寶

有無大船跟下

潘都搏命影個p真係奇景嚟
貓蛇轉運

貓蛇一拜完神 中place

我賭旅英福星算

同佢心靈相通

福威勝

又唔使做

吉金寶贏唔到戒賭

基本

9up吓啫
呢場我都冇參與

睇黎我真黑到仆街

我都係9up

係邊度拜神 下星期去

我同笨輝仲係爭少少
有啲冷win冇買

貓蛇跟住點部署

我就唔信雷狗場場都係到

你咪撚同我爭得唔得

八三一太子

@貓 拜車公？

燈佳揀A2
福逸蛇無啦

泥地一哩13檔初跑三班賣到2.2
認真點計都唔值

騎王就黎封埋盤，何必鬥氣

三班啫
禾雷輕鬆gel啦

Gel

係唔值，不過遇到組超級弱組
試閘又勁到無論

蔡俊必又中三T

為啖氣輸錢有乜謂

ok 望一望好運個檔 都係不了

醒目一早賭哂大彩池早飛

1戰馬竟然唔係最冷

gel都唔買啦

小氣鬼騎果場泥地跑得幾好

呢場點輸呀雷神

貼

第一隻飛雷神

泥地大龍鳳

信賀蛇

好波 買咗雷神

賢仔勁中威震天

又黎

[超能力三生好運] 四月十九日沙田混合十場暨皐月賞賽日討論區VIII

快啦

1001

100

必中起機料
3，5，8，11互串

1p

中

貓蛇

贏

001

1001 = 1 8 14

1001食屎

2084

睇書蛇食咗屎未？

1 8 14

1001狂食屎

1 8 14 qpq